［一手料］緊急，叫黃之鋒唔好入元朗

已經安排左刀手係每一個巴士站
著白tee黑色斜孭袋，中年男性
手足小心